[百合校園戀愛adv]親吻那片花瓣1-17+1

(8,11,18集主角)左手邊果位係外國黎既轉校生,叫做艾莉絲(&#12456;&#12522;&#12473;),英文既話係Alice(親自去問過),另一位就係全校書法最好,而且相當有大和撫子氣質既霧島&#38635;大人(御前),
當時佢地兩位都係三年級生,而且都好受歡迎,七海覺得美夜同學同&#38635;大人好似,艾莉絲大人又同玲緒大人好似
兩位企埋一齊個畫面好似幅畫咁

(7,10集主角)左手邊果個係蓬萊泉&#29792;奈,另一位係墨&#24316;江貴子老師,七海之前聽到附屬校有師生係學校當眾kiss,再加埋之後全校一齊搞既活動之後,七海就識佢地兩位了

(12,13集,手機作主角)左手邊既係綾瀨美夜同學,訓緊果個係安曇璃紗同學,兩個都係同我同年的,因為有果個活動,所以七海同紗良同學與璃紗同學做左朋友,簡稱做一年生會,而家係二年生會了
最近覺得,美夜同學對璃紗同學既行為,就好似姐姐大人私底下對七海做既野一樣
唔通d特別優秀既人或多或少都有エロ少女既特質???

(16集主角)下面兩個就係七海既後輩了,左手邊既係白河沙雪同學,同七海一樣一年級就入左環境整備委員會,同姐姐大人一樣係樣貌性格能力都好出眾既人,而且仲有公主既氣質,所以比人叫做"白雪姬"
另一個係篠崎六夏同學,同七海一樣,係由外校轉入黎的,因為佢體育全能,而且同沙雪同學關係好好,所以俾人叫做"白雪的騎士"
p.s.七海覺得沙雪同學比自己更似前輩

第9,14,15,17集對七海黎講係未知領域,所以無介紹

資源來源網站:
1.
百度花吻吧,入面有哂所有野,定期有人做漢化同更新(只提供迅雷快傳同一個好似叫雲盤既下載網

p.s.檔案來源自百度花吻吧,本人不是原發布者
---------------------------------------------------------------------------------------------------

p.s.:MEGA下載果時可能要咩檔案金鑰,如果MEGA真係問要既話,就問七海啦
仲有,因為開post會自動排版,如果見到要金鑰既話,可以先睇睇網址最後有無</br>,
刪左就應該下到的了,麻煩各位

(MEGA版)
花吻1:

花吻2:

花吻3:

花吻4:

花吻5:

花吻6:

花吻7:

花吻8:

花吻9(外傳):

花吻10:

花吻11:

花吻12:

花吻13:

花吻14:

花吻15:

花吻16:

花吻17:

花吻18:

花吻19:

花吻20:

手機作(非H):

好像很多人想要的OVA:

雜物(?:

CG:

psp(只有1-10集,無5):

希望可以推廣到俾更多人,一齊體會七海同姐姐大人,同埋其他前輩,同學們既戀愛故事
另外,新朋友可以係第1集順序玩落去,或者只玩有自己鍾意既配對既集數,
都可以係直接12集開始,之後先玩返之前的集數

姐姐大人今年生日既情況
過程:
結果:

btw,用電腦好難開post,定係七海唔識用呢
剩係見到個icon表,
開係咩台,字型大小,url,img果類功能都無掣撳
話時話,七海係咪開左係吹水台???

你開錯咗係吹水台

七海用電腦版開post,
搵唔到呢d功能

想玩好耐
但係冇時間
多謝樓主嘅懶人包先

有心唔怕遲,
玩住七海同姐姐大人既第一集先啦
其實我先玩到第十二集d支線sosadx

唔係可以簡邊個台開post

果時用電腦版搵唔到
剩係得標題,內文,icon同發送
大致上同七海係#5樓講既一樣

手

fail

d大icon都幾得意

唔通手機版先有得簡台

btw 大icon 好正

可能係,
唔知之後會唔會加呢d功能呢

d pkmon icon都幾得意

個dathkg好似有d問題,
七海一開頭仲以為部電話壞左

我係早栗，既然七海過埋來咁我就唔再上高登啦
次次上高登都只係入百合post

原來早栗自己過左黎
btw,點解唔用返早栗個名既

呢排睇im@s

仲以為俾人搶左個名

推

呢邊呼應番果邊

留名

玲緒大人上連登
麻衣前輩係高登
唔通係糯米歐與茱麗葉

然後兩位一個係窗台,
一個係地下講對白

而家先睇到早栗個回覆好多0

第100個回覆同埋個時間

明明係第99個回覆

你睇錯la 99 reply 黎

用apps睇係#100

試下新icon 先

好似睇唔到

岩岩去左又一城5刷

可能An 機未有

睇到隻鬼icon了

d新腦魔都幾得意

係wo,
唔知呢邊有無過左十日就上唔到吹水台既設定呢

冇留意

咁當住有先啦

唔小心訓著左

d聖誕icon是咪呃人的
as

as

頭先去左rg,無咩賣
差唔多半場都係BL,
3分2個場都係精品,
不過好似多cosplayer過cw,
而且個場都算大,唔似之前cw咁快行完

btw,無去到3樓個玩具展

我估e類event 都好多BL 所以冇去到##fatc

都好過上次cw既,
上次真係行完都唔知睇左d咩
希望之後2月5個pr會少d剩賣精品既檔

我覺得pr 應該會唔錯

其實動漫節果個同人展都唔錯

用電腦版回覆唔到既

奈亞子個網成日死

係 我次次去都係專登睇同人展 下邊個動漫展只係順便去埋

唔緊要啦,apps覆到都得

外國人既玩法

下邊個展好多淘寶野 冇咩野睇

排角川木棉花之類

七海為左拎明信片,
頭先去左戲院買24號你的名字既飛,
計埋呢次就6刷了,
下午睇完戲,夜晚就返屋企同姐姐大人過平安夜

之前七海咪講過,
唔知呢邊有無過10日就唔上吹水台既設定既,
呢邊係有呢個設定的,
btw,果邊好似取消左呢個設定,
七海尋晚完發現個post上左水
睇黎方丈真係有d唔掂

排最少成粒鐘去買野 唔抵

6刷 好有錢

btw 係 個邊好似少人咗好多

排隊先有動漫節既氣氛

七海都覺得自己傻左
明明買隻Blu-ray 300都唔洗

呢排無咩點睇果邊d post,
唔知有無少到人呢

我見咁多人排要等成粒鐘以上 已經冇咩興趣
係出邊買 唔洗排都差唔多價

買紙袋送書

恥力袋

睇其他人拎同自己拎真係兩回事

merry Christmas

Merry Christmas

岩岩6刷完,
等陣返屋企同姐姐大人過平安夜

btw,果邊無人覆

姐姐大人就到,
七海買好野等佢了

趁姐姐大人訓著左,
上黎

merry chri

尋晚回緊post既時候比姐姐大人q住左,
打唔到落去

你打字速度唔夠快 有待改善

就快又一年